在大多数州，在住房、公共住宿等方面歧视LGBTQ社区成员仍然是非法的。里奇·托雷斯（Ritchie Torres）将成为国会中第一位脱颖而出的非裔拉丁美洲人，他寻求在新冠疫情中做出重大改变
因此，我们需要的是《平等法》，它将修订标志性的《民权法》，以保护LGBTQ社区在就业、住房、公共住宿和各种意义上免受歧视。里奇·托雷斯（Ritchie Torres）将成为国会中第一位脱颖而出的非裔拉丁美洲人，他寻求在新冠疫情中做出重大改变
以度假屋为例，它在13个主要城市之外的住宿更像是隐蔽的小屋，或是Loge Camps，一个户外品牌，在自然原始环境附近翻新汽车旅馆。Airbnb首席执行官：流感大流行将迫使我们看到更多的世界，而不是更少的《凡尔纳·科皮托夫》《财富》杂志（2020年9月7日）
改变的是，我更加敏锐地意识到，在人们提出要求之前，为他们提供住宿是多么重要，没有人能既做好工作，又能每天8个多小时接听视频电话。今年40岁以下的40岁以下儿童如何在流感大流行中生存| jonathanvanian2015 | 2020年9月7日|财富
现在，一些住宿酒店正采用这种方式前往酒店酒吧。豪华酒店正在用独家葡萄酒和烈酒吸引客人|雷切尔·金| 2020年9月5日|财富
但要求私人企业为所有美国人提供平等的住宿，包括同性恋者？拒绝同性伴侣结婚不是宗教自由，而是歧视| Sally Kohn | 2014年10月23日| DAILY BEAST
但是，当我们把博恩赶出去时，他不能答应给我们比他第一天晚上给我们的更多的住宿。书堆：1904年巴尔的摩大火上的H.L.门肯| H.L.门肯| 2014年10月4日|每日野兽
在人类行为和意大利裔美国人有组织犯罪的规则方面，那家伙是无法容忍的。大卫·蔡斯讲述托尼·索普拉诺的命运、电视现状以及他为什么不能完成《真正的侦探》|马洛·斯特恩| 2014年9月4日|每日野兽
也许这就是为什么他们在某种残疾收容所取得如此成就的部分原因。迪士尼世界对一位特殊需要的母亲来说意味着一切|伊丽莎白·皮克休托| 2014年7月17日|每日野兽
像Onefinestay、Airbnb和蹦床这样的住宿市场迅速流行起来。如何获得更便宜的机票，像当地人一样生活，以及其他伟大的旅游黑客| Brandon Presser | 2014年6月4日| DAILY BEAST
平时的票价从50英镑到8英镑不等。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
住宿费用低廉，礼仪简单，对同性恋城市的了解还不够初步。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
尼古拉斯·阿马蒂（Nicolas Amati）并没有介绍它，他的作品没有空间，也没有足够的表面。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克
这场争吵的结果是纯粹的个人和解，本质上是暂时的。罗伯特国王布鲁斯·A·F·穆里森
然而，在根西岛，布谷鸟太多了，灌木麻雀无法为它们提供食宿。根西岛鸟类（1879）|塞西尔·史密斯